千其唔好按門鐘 有電

岩岩落街買完m記 太急按佐鐘 電佐野勁既

佐乜鳩